覺唔覺波大大嘅女仔特別有禮貌？

你個名

小妹的確係幾有禮貌

肥仔波？

[img]圖片網址 [/img]

有奶便善良

最情緒化就真

有容奶大

有兩部ipad負皮左